點解nowtv news 宜家係咁吹奏支國？

頭先新聞有一part 話意大利有個華人社區抗疫做得好好，又咁又咁。
之前又話支國由感染國變成支援國。我認真再重睇一次佢係冇quote 口交部架喎，即係真心讚？
仲有咩新聞可以推介

推下

再推

推多下

推推

Now新聞呢排係有啲怪

推多幾下

nowtv 不嬲藍，係有線新聞先中立

係呢？ 我都覺得奇怪聽聽下突然有少少野好un耳

我以為佢地唔算係？之前仲係咁叫屋企人睇